Title: Tux vous souhaite Joyeux Noel et PHP
Number: 2.10
Author: CaptainPosix
Summary: Des news avec Captain Posix, Bubulle et Mika, le jeu de Tolrek avec Abe's amazing adventure, le logiciel libre avec Pekwm et le dossier de Mika sur le frmaework PHP MKFramework et sur le PHP
File: ParoleDeTux19.ogg
Filesize: 296213910
Date: 11-12-2013

Les notes de cet épisode n'ont pas encore été importées.
